法國有個「阿」字開頭既波都是西波

阿狗不願接受現實

克羅地阿？

開頭....

幽默感呢....無得勉強

sorry囉
琴晚支持完克仔 依家對眼成條線咁睇唔清

er......

阿爾及利亞
阿爾克馬爾
阿積士
阿士東維拉
阿德萊德聯

又想暗串我地阿仙姑？

居然漏咗阿仙奴😂

阿特蘭大鷹隊

葡萄阿
西班阿